（有圖）突發！荔景站出現大量防暴黑警！

推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

屌佢地係咪有病嫁

屌佢老母驚到咁直接宣佈戒嚴啦死黑警

啲黑警係咪真係痴撚線架！

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

依家唯一淨返東涌線，佢地似乎想等示威者落車就拉人！大家小心！

玩撚完味呀

點解班仆街黑警今晚係咁入狗鐵
之前個幾次都無咁倡狂

封返全港黨鐵大搜捕

因為黨鐵比晒permission比狗入

我感覺夜走既要轉巴士
我好彩走快左5分鐘到
唔係岩岩我係太子可能都出左事

岩岩有鬼佬鬧班黑警，即刻比十幾個黑警禁低。

所謂大搜捕，實際呃ot錢

推到有片